知道左女朋友岀軌

知道左連野都扑埋 四年感情咁就完
不停向我講大話唔肯承認
個心散哂好攰好辛苦但都好掛住佢好中意佢

點發現

同佢講句他朝身體也相同囉
你有冇做錯咩先？

問佢做唔做SP
唔做就飛

唔係你想點
練大隻 汁返靚仔 著件靚衫
溝返佢 再比返帽佢帶

雞
放撚低佢 過翻幾個月就冇事啦
撐住巴打

一個人on99日日外國掛住佢
最後發現左ig同第二個人傾埋啲sexchat

我諗好多人都知我係邊個唔好相認
我只係想係到搵個人同我傾下計發洩下等我唔亂諗野
我真係就快頂唔住

好靚女咖？
咁真係雞啵 係要啲時間既
不過你除得快呀 去得外國 無謂因為一棵樹啦

靚唔靚係其次 中意佢就真
除得快但都好掛住好中意佢

再掛住再中意都無用
佢係愛你既唔會做啲咁既野
原諒再原諒之後都係得背叛
因為佢已經唔愛你
放低啦 向前行
I know that feel too bro
雖然我都仲係晚晚會比以前美好既回憶纏住
但我知道個個人已經唔值得我再留戀

只可以祝福搵到個佢中意嘅人
亦都為我對佢做嘅報復講聲對唔住
我知你有上呢度
大家都有錯 最錯係我選擇去讀書

就算你對條女幾好都好 佢都總係有位覺得你做得比某某人差 唔夠某某人成熟 要離開你既點都會離開 就算你係香港讀都比帽你

汁你老母

死淫雞 遲早有報應
Ching 唔好頹 廢事衰比條死8婆睇

出國讀書錯乜鳩
自己前途喎 點都係重要 佢都應該要明
仲有真係愛你既點寂寞都唔會出軌啦
根本係佢自己姣婆守唔到寡
屌撚醒你 唔需要將個問題歸咎於自己
呢啲女人唔值得你為佢咁傷心喎 振作啦巴打

外國咁多你揀 ching唔好灰心 一定有個更好既等緊你 呢啲雞唔使理 係我就努力裝備自己 等幾年後喺街見到佢令佢後悔 唔好諗唔好

曾經我都好似你講 但搵到下一個真心對你好既女朋友你就會明了 不過而軟同你講咩都冇用 你都係唔會聽入耳

我只係想佢認左等我死心
點解重要係咁講大話話無
重要派埋啲痴線朋友屌翻我轉頭
變心都好應該講清楚啊
點解要傷我咁深我真係好辛苦
喊住問佢都可以講無
個種痛真係呢世最痛

唔需要為佢做錯既野搵籍口
就算你有錯都唔係佢做錯事既理由
無需要祝福
佢做得初一 咁你/佢以後過得好定差 都同大家再無關係

我嗰陣有日無啦啦check佢電話記錄
同月有一個陌生電話通話時間仲比我長
打去係男人
即刻無問分手

佢以前都衰過

long d 係好難keep 嫁喇。
唔好怪自己選擇去外國。
喊下啦，喊下會好d 嫁喇，搵你係外國既好朋友陪下你傾下啦。

除左出國讀書之外，其他完全同你一樣

四個月前發生，我痴左線幾個月，上個月前我開始左新戀情，而佢都話知錯搵番我，但已經明白唔係嗰回事，巴打撐住啦

執下自己點可以做好d, 下一段唔好再重犯，加油

冇人中樓豬老母？

我同你一模一樣，個女人暪住我同幾個人曖昧見面，都可以死口話冇，佢死都唔認，你都奈佢唔何，真係中意佢，又可以點。自己死忍

Long d 預左啦

唔好怪自已
就當發咗場夢
場夢入面有好有唔好，夢最終都要醒

去外國讀書唔係你既錯
如果你返轉頭同佢一齊返先係錯

真係冇朋友可以傾上嚟呢度
唔洗理佢咩睇唔睇到嘅
你同佢都再冇關係

識幾對Long D都係有好結果
個女仔都係好專一咁等男朋友返黎
結論係你去讀書根本唔係錯
無論點都一定係出軌既人錯

冇錯

一次百忠百次不用
快快手分左佢，係外國又可以搵個

過一排，你就心淡！
無事的！

呢d野有第一次就有第二次...雞性難改
走得快好世界

有得失戀都好呀，呢度好多巴打想失都無得失

有新戀情你就唔會再記得隻臭雞

簡單直接

希望時間可以溝淡啦

一定可以
好多人都係咁捱過

我個名

中出即飛囉 咁都要教

分手

我都好撚辛苦 比左綠帽比人帶 扑左6 7次
條女仍然唔肯同條仔分手 話3年情唔捨得同埋雙方都入晒屋

通常唔想人地走，先會有錯覺鐘意人。

下個會更好

樓主好廢

唔好咁諗啦 為女而放棄讀書反而on99
上黎叫多幾日春就冇事

傻啦，女可以溝過,書唔係成日都有得讀

仆街

屌你老母乜撚野心態? 仲要好似講撚到自己好辛苦好慘 痴線

巴打加油，我都經歷過近似嘅事。你有冇後悔搵到個事實？

小心比天收

後悔入佢ig
後悔知佢密碼係我生日
後悔掛住佢
後悔睇到對話

巴打屌住呀
搵多啲野令自己忙啲
初頭就算有幾忙 早晚訓醒臨訓個陣 真係好辛苦 係咁喊
捱過左就好啲 三個月啦 試下
支持同祝福你

到真正失戀果一刻你會寧願從來未發生過

我都同你一樣 一齊左五年 佢地偷食左半年
我發現個刻真係成個世界好似唔同曬咁

女人係咁
出軌既野
證據確鑿
都可以死都唔認
好撚痴線
到底諗緊咩

原來今朝跳軌個個就係你女朋友！

係鐘意就唔會去外國啦，抵撚死

企番起身巴打，俾啲尊嚴出黎！
我地撐你！

屌 正仆街黎

振作

巴打post對話出來
比巴打們知隻臭雞有幾臭 隻狗公有幾狗
宜家錯o既唔係你

一Long d就咁
啲女人真係
狠狠咁飛左佢跟住自由身食女喇

如果唔係我cap左圖
我諗我已經比人調轉屈翻轉頭
點解呢個世界會咁樣
我係搞大左件事全世界都知
但點解可以有人會推哂個波去我到
話大把人可憐過我我係到做乜鳩
就算大把人可憐過我
都唔係可以推哂個波去我到架
佢唔講大話我又點會同人講我戴左頂咁大嘅帽？
你估戴帽好開心架？
唔係當時人永遠都唔會知係幾難受幾辛苦
你老母岀軌我係唔係都要講大把人可憐過你老豆先
真係聽左好多好難聽嘅野好難受

樓主加油
我都有個拍左兩年既女朋友
我又係係外國
不過係聖誕節前俾人飛左
話習慣冇左我
有咩就揾我傾下
大家一齊取下暖
利申 巴打 非中途轉gay

唔知真相真係會好啲？
而家嘅你頭腦唔會清醒
避免諗呢啲諗到變咗自己錯咁

我諗佢哋唯一可以話你唔尊重人私隱
除此之外唔覺得有咩錯

收皮啦你 拍拖唔代表唔可以有自己自由 到時留喺度唔讀咪又係會比人come on james

有人可憐過你呢句好撚on9
咁照呢個邏輯其實呢個世界得一個人可以唔開心
就係最撚可憐個個

事實我都有錯
但做佢嘅朋友唔係咁樣幫
成件事真相調轉哂黎屈我
其實就算唔係好熟但聽到咁樣講我都好難受

我諗要死左個個先可以可憐

你錯咩
講嚟聽下
我諗我炒炒地車

唔好咁痴線啦
一死等於你係永遠嘅輸家
唔係條命嘅問題
係你一死佢就覺得問題解決冇曬煩惱

就係搞大件事全世界都知

巴打 話明係佢朋友 緊係幫佢
但你估佢地私底下唔會講你個EX咩
唔好理佢d朋友啦 一定盲撐

Everything will be okay

巴打加油

扑過就算啦
下個更可愛

on9搞唔搞大件事到佢哋話事咩？
咁驚就唔好偷食吖嘛

我諗好多識我嘅人已經睇到呢個po
我會過得好好唔洗擔心
我只係上黎發洩下
我都希望佢都可以好過希望佢快樂

你值得更好

女死女還在啦

btw用字

啲人成日講拍拖需要信任
唔應該check人手機
我都係check完先知道真相
日常生活睇落冇乜特別
如果唔check就會繼續做傻仔
令我諗拍拖係咪需要監視

唔check又點會知道事實
比佢呃一世
btw我都係因為睇到手機而散

睇完啲對話
再記起以前佢有咩死都唔肯做
就覺得好難受
原來一直唔肯做嘅野
係因為我已經比人呃緊

有咩唔肯做？

你呢2個星期一定好辛苦嫁啦
但我可以好肯定話你知，你之後睇翻今日既你就會覺得好彩除得快
你易家可以做既就係狂約人出去玩，最好係約女仔

利申：過來人同一條女唔只一頂

唔肯po合照唔想facdtime唔想傾電話
其實都估到一半
點知原來係真

收皮啦，咁撚自私為自己而唔係為段關係就唔叫愛啦

樓主咁撚自私去外國，其實抵撚死， 呢道d人好心先唔同你講真話

日日中出你條女

女仔我就唔會瘋狂約啦
始終人大咗想搵個合適唔想隨便搵
我都有個10月追到我而家嘅人但我都一直拒絕
因為大個咗知道感情唔係玩玩下

咁樣好難怪你入佢ig睇

check完手機發覺一定有野
但我問detail佢死口唔認
我好想知detail的真相係點
可惜永遠都唔知
哩次經歷之後我對愛情冇晒信任

去外國唔可以為咗佢哋將來？

又唔係叫你搵水泡
只係約下朋友出去玩下
男又好女又好
佢願意聽你訴苦咪講下
冇興趣聽咪當出嚟消遣

睇手機出事+1

不過我係睇左先知佢同ex復合左 仲要搞9我 真係好嘔心
呢個世界賤人冇樣睇

樓主唔敢面對

樓主振作啦
連登有愛，但係出到去無人會可憐
堅強啲鼓起勇氣放低佢

唔可以

至少我有盡力維持關係
講真屋企唔算有錢早就講過聖誕復活呢啲日子唔好翻
但我聖誕節都係翻咗
我本身諗住瞞住屋企買機票復活節都翻
你話我自私我係 但至少我有努力
你估啲機票係廉航？
一張夠你食半個幾一個月啦

學奶波魔講句，福氣黎

早啲甩難，唔使再比個賤人愚弄
及早搵到真愛，拉埋天窗過人世

巴打唔洗諗咁多
唔好理佢，過一段時間就唔記得

我都試過男朋友咁，果陣仲要一齊左五年，佢又係死口唔認，不過依家時間耐左就已經好番好多，係要少少時間去適應

so sad but true

巴打，我都試過，話比你聽，時間會過，人會變，好快你會忘記，試下用工作麻醉自己一排，下一步就“活得比佢好”

一唔一齊唔係問題
喜歡嘅一齊 唔喜歡嘅分開囉
點解要變成一邊同我講掛住我 第二邊同人扑野bb前bb後？

柒頭

同意
寧願一世同愛情絕緣

係外國好易溝到女 唔好擔心

你先係出國讀書果個
日日對住d又高又大波既鬼妹都無出軌
佢係香港姣婆西痕忍唔住出軌
咁你都仲覺得自己錯? 你錯乜鳩呀

會啦呢次睇清哂咩人係酒肉朋友咩人係真朋友啦
連四年冇講過野嘅朋友都黎問我有冇事
其他嘅就買哂包花生過黎食
呢件事睇清哂所有人
至少知邊個可以信邊個可以打過去狂喊

君子之交淡如水
小人之交甜如蜜

巴打加油

呢句真

唔係 小人之交甘若醴 咩？
Sor 認真咗

唔係你認真咗
係真係我錯，我聽返嚟冇去查證

等比天收

其實long d好耐除非好獨立唔係真係好難挨
唔開心無人氹 開心無人分享 節日一個過
仲慘過單身

送俾巴打

真係去到外國就知咩事
咩都冇得做咩都冇得玩
自己又要讀係啲countryside大學
想搵人傾計又搵唔到
英國朋友怕唔熟 香港朋友怕時差
點解會覺得外國讀書係好快樂？
一個人唔開心都搵唔到人傾
係香港既人根本冇資格串人係外國讀書快樂
因為根本就只係格離飯香

咪撚理條on9啦
成日講埋啲on9野搏人注意
抵佢破產

隔離 自膠

利申留緊學

唔應佢最好

點解會有人屌鳩樓主去外國讀書係自私

省翻一萬去旅行去買自己喜歡既野唔好
要特登坐飛機翻去見一面
重要自己係啲坐個巴士都會暈車浪嘅人

好快識到第二個 信我
過來人

自膠多次好耐冇打中文唔記得啲字咩樣

妖，周圍都係女，容乜易吖

如果我係你 我唔會原諒佢 出軌真係唔可以接受
利申: 發現ex出軌之後主動提出分手

想搵個合適自己呢
自己喜歡個類型又少到爆

我睇到呆撚哂

係...好令人不安

嚟緊Easter holiday 去下唔同地方玩下散下心啦
就算唔搭飛機都可以就咁去下英國唔同地方
好過屈埋屈埋咁
Btw 喺英國邊到讀 大約喺邊到？

我冇原諒佢
早排其實分緊手比佢拖拉緊
我自己知咩事同佢講有咩講清講楚等我死心
但佢都冇咁做
不斷比希望我話佢都好掛住我想一齊
到呢幾日先發現佢早就岀咗軌呃咗我好耐
問佢十句冇句真 係幾難受

對唔住中文差

屌你 係佢撩我先係咁比晒暗示我 同埋佢自願 又話好鍾意我

lancaster垃圾地方

我就好彩過你
起碼冇同香港fd有時差
每晚skype下吹下水又真係冇咁悶
加油啦巴打

其實可以拒絕

自己朋友翻工翻學冇時間傾計
到佢地有時間就到我翻學
所以longd會影響關係係啱架

其實有冇講清講楚真係咁重要咩？而家都事實擺在眼前啦，唔通佢想箍煲，你又真係理佢咩？撇脫啲啦ching

巴打 長痛好過短痛 block哂佢所有野唔好比自己有機會心軟 如果唔係只會仲辛苦

至少講清楚唔好拖住我
佢去扑野都唔關我事
到呢一秒都冇同我講清楚
我只係想講清講楚大家各行各
點解要一拖二

其實你唔撚好理佢咪得囉，拖你唔到㗎？

其實你都知個結果 點解仲要咁執著？
依家講唔講清楚都一樣姐 除非你仲接受到一個出過軌嘅女人姐

係冇尊重過佢
而家就當然唔重要
因為佢點做都返唔到轉頭

佢拖我既時候我都唔知我以為有希望
佢同我講等我翻黎再傾話佢都掛住我
點知原來已經同緊人扑野

只可以接受事實

調返轉諗
係好事嚟

你e+ free 返出嚟可以做自己想做o既嘢
將時間留返俾喜歡你關心你o既人

痴線 點解揀去讀書係錯
讀書係為咗你地將來條路 無謂為一個心未定嘅港女話自己錯

已沒「你地」 但返「你」

當你放得開，即刻會覺得佢係死仆街係臭雞！

今日上水個單？

拍拖本來輕鬆 因為呢啲前人養出一堆對人無信心要監視 or已經唔會咁上心認真既人
Ps輸錢輸感情既失敗者

傻仔先唔check對方，掩耳盜鈴

惟有轉職做sp

洗唔洗射埋精 出埋野呀？

如果要靠check完冇嘢你先信佢，咁不如散撚咗佢啦

個閪臭既...巴打上大陸執返兩條女報仇

你d女人往往就係利用男人既信任, 周圍去偷食

唔好變性別大戰喇
只會沒完沒了

巴打加油
我都係出咗國旅行俾人派帽
返到香港知道咗即刻飛撚咗
臭雞唔好留戀

我曾經都覺得check完無嘢先信係on9
但係自從我無check 跟住俾我發現偷食
再屌9翻我話我check佢之後 我已經唔會再相信呢m樣嘢
出去偷食無論咩理由都好都係臭雞係公廁

只可以接受因爲事實上有一部份責任係我到
怪佢都冇用而家都改變唔到啲咩
我希望所有識我嘅人唔好再用有色眼鏡對佢
呢件事就咁完
自己過得好 佢過得好 咁就夠
希望你睇到

抵撚死

講真你如果係想幫佢就唔好幫手推po
件事都完你想點

咁其實搵過第二個係你信得過嚟噹咪得囉，仆街嘅嘢，男女都有㗎啦
不過若然你話條條女你都唔撚信得過，咁就幫唔到你啦ching

雞

Ching加油呀 女死女還在 下個更可愛 撐住

嘩 個女人好雙頭蛇...
當一個你深愛嘅人,人前人後2個樣,真係好恐怖
條女仲屈你周圍同人講 on9,佢唔派帽就唔會咁
仲覺得自己無錯,sorry,難聽啲講句
佢啲八婆frd同佢一樣係雞
佢地唔覺得咁樣有錯,佢地無資格擁有真誠的愛情
一世俾人屌完飛,搵人賣單
樓主,睇到你係一個長情嘅好男仔
但要學識放底,放鬆下自己,去玩下,休息下
掛念她嗰陣要惗: 咁樣值得咩？
下個會更好,希望你遇到一個珍惜同愛你嘅女仔
加油

臭雞

啲變心偷食嘅女人真係可以輕易揮低金像獎影后

咁都忍到, 巴打我都唔知係佩服你好定笑你好

巴打 同路人
勸你早啲放手 遲啲你一定後悔

個女仔啲朋友仲好意思推post

我以前條女又係咁

我估我自己都遇到相同既野，但我自己犯賤，扮傻，求屌醒

你識過第二個就冇野

唔係話叫你搵個新女友
只係同女仔傾計散心會好得快d
當然係呢段期間唔好即搵第2個當水泡啦
純友誼出去玩，吹下水咁，可以約去遠d既地方，人數比例男3女7最好
或者可以去學d新野

帶帽既話我可以講我係專家
所以無謂再諗，你可以控制自己去諗d實際開心既野，除非你好享受果種失落感啦，咁就無人幫到你
巴打努力撐過去啦

打少左句，你要開心定唔開心全部係你自己控制既，想避免唔開心就唔好睇有關佢既野，諗得愈少好得愈快，你想要變成咩野人完全係你自己控制到既

你冇錯，錯既係佢閪痕
不要回頭

借post一呻，最錯就係自己呃自己，唔敢接受現實

咩樹？

我都曾經試過
頂綠帽笠到包屍都唔面對

無意中發現女友出面可能有另一個，但自己唔敢問，自己扮無知呃自己，好蠢好犯賤

原來好多巴打都遇過，點解天要咁對我地，自問做足百二分

我當然唔算係一個好嘅對象

咁樣忍住唔辛苦咩接受現實啦

咁多巴打都戴過帽

樓主 上個月唔係已經分土咗手啦咩？

會唔捨得架嘛

係，我成日同自己講，只要佢坦白我會當乜事都冇發生過，我好討厭我自己

我心態同你一模九樣

我都試過 不過條女係俾人摷完仲打埋d 唔知醜emoji

巴打加油

計我話貼曬啲臭雞出嚟 免得又有受害者
啲臭雞唔調教唔會改

祝天下臭雞們 生椰菜花花柳中曬淋病梅毒愛滋生埋上塊西面

巴打

其實long distance 就預咗會散
關係好多時要靠 physical touch 維繫
咁遠既距離我覺得好難會維繫得好好
上面有人話識幾對人返到黎結婚
我覺得真係少之又少
早啲俾你睇穿仲好 佢守唔到呢個commitment
第時結婚個 commitment 佢先守唔到 你仲唔開心

話前女朋友係雞係公廁都於事無補架喇
咁樣仲難忘記佢⋯

唔好咁痴線啦兩位

唉～我都想灑脫d
自己係抵死嘅，之後無得怨天尤人

呢d女唔值得為佢傷心
諗下將來點對媽媽好d仲好啦 當媽媽係女朋友咁錫

師兄 好羨慕你除帽除得快
我知道左都唔捨得除 最後比人飛埋
到宜家仲係放唔低 飲親酒都喊到豬頭咁(本身唔飲)
唉⋯⋯
第一次拍拖無諗過咁樣完⋯⋯
最後送首歌比你同我啦

屌你係唔係我個fd
send同一樣野比我

冇事啦唔發生都發生咗
接受咗準備岀去食翻呢幾日冇食過野既份量

今日都放假 好好去玩散心啦

啊啊啊啊

唔好唔開心 快啲收拾心情

其實我都係想聽句對唔住我知錯
和好如初得唔得

點解咁多識既人睇住我係呢個post叫春都唔搵我
點解我唔搵你地就要嬲我

見到你其實好幸福
但可唔可以唔好喊唔好內疚？

點解要問我追我嗰嗰鳭仔好唔好

其實已讀好傷人

推到自己仆街

Agger

樓主姓高？

加油巴打
有時啲女就係咁犯賤

和好如初？
你唔諗佢死口唔認係幾衰？